「認真post」應唔應該分手？

同男朋友一齊左半年...
我地都係廿六左右

係佢比我既感覺
係佢從來冇計劃過將來 我一個月25k
佢18k仲要攞一半人工黎買點打機
從來唔儲錢

我對佢真係好失望
覺得咁樣拍拖落去冇意思

我有個男同事想追我好耐 如果分手的話
我幾肯定唔愁冇人要

仲有前晚收夜 同男同事去左飲酒
講左陣野之後 醉醉地我攬住佢喊
佢拍我背脊安慰我 果一刻我真係覺得佢好gentle 好成熟
相比之下我真係唔知我男朋友有咩值得我留低

感情就好似板燒雞腿包咁 無左就係無左 剩低既只有回憶既味道

如果佢搵50K，再用一半黎入點打機，你又點睇？
講咁耐你都係想同男同事一齊啫
分啦，放過你男朋友

屌
你都有離心
發展落去都無好結果
唔好晒時間 分手啦

真

佢搵到咁多既 我唔會有怨言
但問題係佢唔得 仲要我養佢

又出黎害人

你自已都有答案啦
分手啦

臭雞

分啦
反正你都睇佢唔起

其實你心入面都已經有左決定想分手啦，冇入要上黎問。
真愛唔可以當飯食，26歲仲唔嗲唔吊咁。

即係又係錢作怪

你一個月最多咪貼佢三四千
你地拍拖拍到都要咁計較
你男同事唔一定好過你男朋友
同埋唔好同 同事拍拖是常識吧
一間有咩事 辭職收場 你諗你自己

現實情況 唔到我唔考慮

果晚 我冇同佢上床架 大家唔好再話我臭雞

我都好想睇起佢

26歲冇乜計劃同儲蓄就真係窄d 比我就分手

認真, 支持分手

btw食屎啦臭雞

個晚無，唔代表之後唔會

臭雞

當初點解一齊？

雞

掉番轉 佢26k 你1xk就唔會嘈

人就係咁 或者咁講女人就係咁

就到30歲 驚無人埋單 埋單唔夠錢

咩感情都可以即刻拋棄

其實唔緊要 因為男人到番咁上下年紀都會搵番25，6歲既女仔，而個女仔到會都會好似你咁諗 覺得好成熟gentleman

Anyway, 買定套同男同事用

女仔去到一定年紀都係會想定落黎既
不過你有無同佢傾過打機同埋將來呢個問題呢?
如果係真愛既就不妨同佢開心見誠同佢傾下啦
你地大家都唔去尋求共識既 咁真係拍落去到無意思

好心d 女人就唔好用想安穩想定落黎做藉口俾自己見異思遷
咁樣好肉酸好難睇
淡咪淡囉 想分手咪分手囉 想搵個有錢既咪想搵個有錢囉
係都要講到係個男人有錯
而家做咩事先 想減少罪惡感就慳d 啦好嘛
佢打機你第一日識佢?
佢搵得少你第一日知?
如果仲有心 你諗既絕對唔係搵過個
而係諗緊仲有咩可行方法 去經營你地兩個之間既未來

我唔歧視見異思遷既人
我歧視既係咁做之後仲要搵理由去將自己弱者化
你明明係呢段感情既加害者 扮乜野受害人姐?
虛偽!